有無屯門碼頭撚聽到轟一聲？

超大聲係咪有野爆炸

？？

我練緊雷獸射球

飲葡萄適 咕一聲上腦
睇野快！狠！準！
轟啊

屌你
笑撚左